ERP система
0.01

Система созадется для обеспечения автоматизации бизнес процессов.

На данный момент реализовано:
- редактирование системных настроек
- просмотр статистики по питанию
- просмотр статистики по выходам на перерыв

В процессе реализации:
- составление расписания для сотрудникво
- система изменения расписания для сотрудников
- электронный журнал исходящей кореспонденции

В процессе системные функции:
- система блокирови открытых документов документов
- система создания пользователей
test
testg